# The Text Text Link Editor Perspective

last modified on Mai 03, 2016

Die Text-Text-Link-Editor-Perspektive besteht aus drei Komponenten:

1. Das XML-Dokument-Feld
2. Das Text-Text-Link-Feld
3. Das Annotationsfeld
